強力建議14號打後既遊行全部取消！！！

6月個陣12, 21,同埋71，每次勇武相隔唔超過10日，而今日12號都仲未有下次勇武既共識，去撚哂搞咩連儂牆寶礦力光復，但5大訴求一樣都未爭取到 (只有西九個次有d用)，13號上水同14號沙田已經唔夠時間去取消就由鳩佢，但而家起開始積極籌備下次勇武既時間同地方,e.g.政總/中聯辦，唔可以再拖！！！我地已經冇時間！！！

721 民陣？

集會夜晚，朝早可以自己搞

期結圍港交所囉

咁多1毛自私撚負皮

邊有人有權可以取消其他人計劃

反信用制度先要杯葛大陸支付支付系統！
大家幫手推

文盲?

獨裁過共產黨

連登真係好多人唔識字